［民間大清算］正式宣佈罷買行動已經失敗，賣港企業繼續日日賺

罷買已經失敗，吉野家依然日日排長龍，網店士多鄰住買已經做得返5月條數。但係相反，支持示威者嘅小店就比班仆街廢物藍絲搞到開唔到鋪頭做生意，仲要自我審查，唔敢再係事件上面發聲。

細佬喺度拋磚引玉，大家留低需要被清算嘅名單，香港容不下呢類賣港企業。

實體店：
吉野家
榮式雞扒
養心殿

網店：
士多
鄰住買

依家唔得閒
件事完咗之後
一定要清算呢D企業

另外亦都希望大家反省一下
今次罷買失敗既原因
避免重複犯錯

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

Push

垃圾港豬們等死啦
利申：好中意食牛飯，但已經3個月冇食吉野家

人地日本真係罷到間鋪差不多收皮 , 香港人

我依然罷食吉野家
要keep住提，香港人太善忘

9月8！到時見！

香港好多港豬架 你估咁易成功？

星期六日塞爆啲黨鐵商場呀！

出幾隻字就叫人信你 圖表都冇張

真係要學下日本人
人哋真係有民族精神

唔明點解仲有人食緊吉野家
仲要係排隊食
真係灰撚咗

落下街啦死毒撚

榮式大把後生仔食，中午要等位

港豬淨係識食有咩辦法

塞黨鐵定係塞黨鐵商場
黨鐵搞出黎既事就係黨鐵商場承受
好似唔係咁合理喎

罷買罷食咁容易唔係做唔撚倒呀？
咪同我講附近冇嘢食冇得揀
前線食飯嘅錢同時間都冇 餓住上戰場呀

係
前排行過榮式
我真係想向店舖入邊大叫

屌你地老母有冇搞撚錯啊仲喺度食呢間咁嘅仆街雞扒飯

唔好意思，香港人係唔撚會理

香港人真係唔抵幫金魚記憶
比d骨氣啦好無?

除左吉野家、榮式雞扒好耐以前食過
其他一次都無幫襯過

重申本文重點

本文着重日後對藍色企業既大清算
希望搵到除咗罷市之外嘅出路
因為罷市失敗已經係一個不折不扣嘅事實
留待日後清算

致藍企的話：
不是不報，只是時候未到

罷食app搞成點！

依家都罷買緊佢哋

希望有人mon post 推post 啦
唔係放過佢哋呀嘛

香港人真係得把口
琴日特登去樓下吉野家睇下
點知夜晚都有10個人排緊隊買野
一望仲有一兩個係睇緊疑似連登
原來咁樣就係抵制罷買

我真係無再食同買！
你加返罷360得嘛
文宣不夠 好多人唔知

呢D嘢睇長遠，亦唔好睇少自身力量

咁係因為藍黃app 推廣唔普及

以前吉野家個個星期一次 依幾個月一次都大冇食

我不撚嬲都唔食！！！！！！！！
加油！！！！！！！

黃絲始終係小數派，冇計

推

罷買宣傳唔多夠

我諗頭嗰一個月算係成功
只限頭一個月

我真係罷食緊d藍色餐廳
大家爭氣d好唔好

同個手足講唔好去食罷食嘅店鋪
佢會屌鳩番你 食乜係佢自由

香港人真係好撚無骨氣

一樣

push

好想打佢

你哋個良心去咗邊？

尋日經過大家樂, 條長龍起碼都有半個鐘冇散, 仲要係12點零LUNCH TIME啱先開始已經係咁!
我屌

咁多野食 大家食其他野啦

最好整合唔同區有咩要抵制同有邊間可以買多d 放埋同類商店比返大家知
再進一步整埋地圖方便宣傳 會比較易實行 尤其係參與度低果d

咁行動升級 好似港鐵咁直接清算

你講果啲都無幫襯喎

可能係支那黎呢

大撚把人排住送錢

同上

經過咪叫聲賣港賊囉
每人都做就有效果

連M記都仲係咁多人去食/買黎請人食就知道...

香港人好撚冇骨氣亦冇記性
我仲好努力罷緊

大家做好自己先，就算群體食飯，都拒絕入呢d餐廳就好好

宣傳唔夠 要宣傳多d

屌香港唔係呀

吉野家，杯葛到底！

pish

全部由6月罷到依家

up

咁唔好再搞新城市啦, 明明係SHK高層落order

M記日日大排長龍不特止
連14年好出名既喜記都未收皮

我真係無食㗎屌

其實呢的店只做c 9 生意都唔會執啦

罷食都只係輕年人用

推
罷買罷到底

已經無乜買野,
lunch 係公司整個米粉食算數

我真心有罷到

文宣其實唔係好夠
應該痴哂係地鐵

我同身邊朋友已經無再食過吉野家啦喎

邊到失敗 我真係罷左

仲有精品間仆街

個同事仲要一邊食吉野家 一邊同我講對唔住呀已經無食2個月
對你老味啦
你要食屎我阻唔到你

冇買/食過

無幫襯過話明至死方休

依家咁既時勢仲得閒消費？

已經冇再食過買過
大家唔該爭氣啊

已經兩個幾月無食，不過真係好難勸其他人唔幫襯。

同樓主一樣

大家樂同吉野家真係次次見到都排曬長龍

港豬真係垃圾

香港最少有4百萬係港豬藍絲....點罷都冇用
點同日本比....

8/9 1400

小氣簿已mark

我自己無 但屋企人係港豬 繼續係呢d商戶消費
每次同佢地講都話我激動 鬧9我

一早已經罷緊
我覺得係要整個藍屍list出黎 要簡而精 一搵就搵到
之前fb有 不過好多張 冇理由一張一張咁down 加上連埋黃絲店 搞到俾埋對家用黎搗亂

算撚數啦
全部都喺冷氣房
係fb share啲片打幾個字就以為付出過出黎抗爭過
香港人 抵享受大灣區光榮

立左人權法之後我地再整個「賣港商店list」好唔好？

依家打緊仗，罷買活動既priority係冇咁高，打完即刻搞

ztore深紅

失敗主義全面進場

真係冇買同冇食

好似有人整咗張抵制list

已經冇食吉野家
順便戒埋牛

食屎吉野家 永世不吃

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

一世都唔食
大家加油

諗起吉野家就嬲

做個良好公民
check清楚佢地有冇拎足牌照
搞超合作運動

吉野家2個月冇再去

我諗吉野家係要睇地區

要身體力行.叫埋身邊d人唔好幫襯

自己煮左兩次

教你用經濟學角度去長期抗爭

不如set 每個星期搵一日罷買，大家仲易記

宣傳唔夠，抵制嘅宣傳fb幾乎見唔到

港豬太多

KO所有黨鐵內商店，要買行遠兩步買

想有個apps係一行入呢啲鋪頭會大聲響 提醒呢間鋪頭係垃圾藍絲

Push 罷買咁簡單大家都可以做到

我5年無食
因為少左同難食左

要諗計不停講 老老實實好難記得晒咁多

罷買專用地圖

Bookmark 佢
個 URL (唔計最後嗰 part #ShopMap)都好易記

以上我一間都無再幫襯

自己整都得 咪又係個堆料， 最特別都只係周圍都異到味淋。

我都冇食吉野家好耐
同果間19士多都冇幫襯

題外話：做得番5月條數又大大力刮左乜撚野運動損害香港經濟L一大把

我一直都罷食
香港人太善忘 多啲提下

Pish 開個正面標題好嗎

Tui

巴
認清事實
唔係失敗主義
而係真係失敗

你出下街睇下啦
成日留喺屋企涼冷氣好唔健康㗎

推 唔明點解仲要食吉野手

隔離琴晚先旺角影到吉野家拍烏蠅啵

成班港豬仲喺度排老鼠堂
隔離有平啲嘅sharetea都唔去

總有啲人會食
但咁小既事 但大家要堅持呀

有冇搞錯
我每日駛$1都分清楚顏色

士多 呢d 搵海關搞下得唔得

海關可以做咩

推
點解仲要食吉野家
啲垃圾肉完全無口感，大陸米扮日本米，仲要出賣港人

唔好咁容易失憶得唔得

吉野家真係無咩人，晚飯時間經過都唔多人幫襯

唔好諗住間唔中一次無乜所謂
不可一 不可再

我已經冇食好耐

有冇人幫襯過 叁拾士多

到依家為止一次都無食過

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 復活集中區

認真 吉野家啲野食越黎越垃圾

自己買料煮仲好

錯
黃係大多數
但香港人大多數不嬲都垃圾

閘 唔敢跳
工 唔敢罷(仲要求人幫佢)
黑店 唔罷食罷買

上面呢3樣都係和理非都做得好
咁都做唔好，香港配有民主?
收皮啦屌

一路keep住罷買！

到午市時間啦
大家夠鐘去食吉野家啦

推呀仆街

其實要優先清算咗某幾間先，太多間好難一次過做死佢

呢的已經冇再去過，仲有福建幫360個的

呢幾個月無幫襯過藍屍鋪同有星期五日罷買大家繼續努力

罷買罷食咁撚簡單都做唔到，點對得住死咗嘅八位手足

Me too

我 吳郭魚 數唔到幾多年冇幫襯過你講d鋪

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 復活集中區

地圖Link (持續更新中)

咁黑警都禍不及親兒
塞商場係成本最低
街坊LOOK 0 Gear 口罩都唔好戴
瘋狂window shopping

我本身都好鍾意食
但運動開始無再食
其實愈來愈少同難食

好低成本
藍絲門口玩屎咪得

係咩 葵芳排到出去喎

推 無撚幫襯過

樓主講出左個重點
就係要搞人間舖

冇再食過

我冇咁講呀
犯法㗎
影響到人哋生意可以俾人民事訴訟
我當然唔會知法犯法啦
我係喺度呼籲大家千祈唔好咁樣做

牛飯幾蚊成本買你幾十蚊，賺撚到笑。班無知港豬仲比人收緊幾十蚊既服務費

已經罷緊！大家唔好善忘

清算

扑野家都好食？

仲有優品360

要貼啊！好多人唔知

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

大家可以直接加呢個落google map 咁就知道邊啲買得啦

same here
以前好撚中意食日牛
有時一個月食兩三次
而家都已經無食

屌，罷買無用架，商場架構壟斷，唔係麥記吉野就係kfc，香港人有得揀咩？直接放小強啦！一星期小強一次！

罷買左360，轉左品味1+1 ，但呢間唔知咩底細....

6月9之後一直都無食過扑野家,而事實我自己觀察到都少左好多人食

仲有大班卑鄙月餅
喺TVB、黨鐵都有廣告
但因為老細喺fb整兩篇飛機文
成班黃絲出哂水

睇完8.31
睇見有人生死未卜
仲食得落嗰吓好嘢

要清算狗鐵廣告商

擺買擺食

吉野家真係少左好多人

好憎養心殿呢間野

我仲有keep住罷食！
老麥 吉野家 老虎堂 養心殿果啲不在話下
知道係藍底果啲罷得幾多得幾多！

罷買已經係成本最低嘅抗爭, 真係求下香港人團結啲

罷買行動唔見效，
原因係目標唔明確，結果唔明顯，
如果可以搞下好似
“熱烈慶祝XXX分店最後一日營業”
應該喚醒罷買意識

吉野家已經罷食，其他無幫襯過

全部冇幫襯

繼續罷食，要幫襯佢附近既黃絲食肆

罷買罷食藍底舖頭係咪咁難呀
食少餐垃圾食物 支那牛肉唔會死架
仲健康啲呀
爭氣呀香港人

等行動升級就日日破壞晒呢啲垃圾企，等佢地再抱怨警察保唔到佢地

由細到大都好鐘意食吉野家
成日做完gym都食巨丼加蛋

但自從佢反送中露底之後就無再食過

教你用經濟學角度去長期抗爭

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

唔好呀咁樣佢地好慘嫁

有無人可以整合個list出黎

到午市時間啦
大家夠鐘去食吉野家啦
返公司途中見到360
就入去買下啲林沈野
食完就返公司搞網購
去士多鄰住買買下野
夜晚收工就約埋成班同事一齊去養心食返個假台式火鍋

香港人嘅生活簡簡單單
真係開心了

夠唔夠正面呀？

真係唔撚明點解香港人咁鍾情吉野家呢間垃圾
屌你老味啲肉同汁又咸又重味精又難食
唔理佢立場純粹講佢食物質素真係狗也不屌
要真係餓死冇得揀先會食既野黎

一年都唔知有冇食一次

一定要罷食罷買藍絲鋪啊

以前成日食
依家真係為左杯佢而唔食
人地講一套做一套
我地只可以自己做好自己
等於仲有人一邊遊行一邊翻深圳食咩酸菜魚
同大陸一邊鳩叫愛國一邊歌美國國歌一樣

邊有咁易收皮 罷多幾個月就有成績睇

食咩垃圾吉野家啊
加藤屋高質咁多

仲有人食吉野家

睇左地圖先決定食咩呀!
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 復活集中區

我日日都做緊
等緊清算呢堆垃圾

以前每星期都食一次吉野家
呢三個月真係冇食過

我都好想罷買
但從來都冇食過

香港人係金魚記憶，所以大家一定要提住身邊d 人呢個罷食活動，黃藍list 記得要send 出去比人，大家唔好放棄，係要慢慢黎，生活習慣唔係一時兩刻可以改到，呢個活動係有用架！

同埋嗰list d data 要update, 最好有IT 人定義個database, 可以比人入data, 有個規範好嘅大數據，之後任何人都可以整唔同嘅user interface 比人用就一流

推, 一定唔幫襯

想問下班港豬唔食呢啲賣港餐廳係咪會死

唔食呢啲 其實真係冇問題 仲有好多良心餐廳

唔該香港人俾啲骨氣啦！

吉野家無食好耐

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

養心殿頂唔緊, 執左好多間啦

我連老麥都停食左個半月😭😭
吉野家今年無食過

出個支持商店名單

走入去恥笑班食緊吉野家既人 笑到佢地懷疑人生

成日喺連登圍爐梗係失敗啦，成日以為連登=全港
fb個罷買post得好少人share post

試下加藤屋

我自己真係做緊， 大家爭氣d!

93 三罷 添馬集會1430
98 美領 1400

罷買吖！！
識係識講唔識做

最好分區寫埋邊個商場邊間餐廳

我建議係搞快閃，例如今日去某間吉野家，lunch time時間落去，自備一張post it貼去舖面玻璃做連儂，提醒番大家呢間係出賣港人的店舖，成塊店外玻璃係連儂牆你仲好意思扮善忘入去食野？

其實吉野家都幾難食，所以我本身都冇食幾年...
（食開都係黃營，藍絲餐廳睇個list基乎都冇食）

竟然無人DDos士多

721 85 811 831

有無罷食list
之前有人整理過但搵唔返

罷左好耐
效果會慢慢出現

一路都冇食

我唔理其他人點做，自己盡量唔消費 (除返工坐車)。要食都不會幫襯藍、紅底食店！

大家堅持！

罷緊

大家加油 唔好比佢停

iOS 係咪有app睇，我有時唔知邊間喎

推呀屌

罷食更新：
翡翠小籠包(某分店唔俾黑衫入去食)
吉野家
華星冰室
華嫂冰室
紅磡冰室
名人冰室
富臨
吉壽集團(包括大喜屋所有食肆)
玖五牛肉麵(支那護旗手開)
養心殿

要整d campaign keep住share比身邊嘅朋友家人邊d鋪頭要罷食 罷買
香港人唔餵埋落嘴邊唔會做

錯手負皮sorry

大家盡力 罷倒就罷 盡量抵制中資同近中
今日成功叫同事唔食譚仔
總之就要令所有中資狗仆街

日日笑鳩大陸人罷來香港但日日來
點知自己話罷食就日日食

譚仔比日本仔買左wo

罷買ＦＢ ＰＡＧＥ

罷食左3個月啦 朋友同我只選擇良心小店
依家罷坐埋黨鐵同商場 無膽上前線 其他行動盡能力support
612 721 811 831
寧化飛灰 不作浮塵

喜茶都仲係大把人飲

天大笑話:港豬

做好自己再去感染身邊人

首先我會做好自己罷食

我有瘋狂做文宣架
睇黎仍需努力pub

活動未完已經失敗

銀行無晒錢，一出糧就提

士多咁貴都咁多人買
港豬真係無得救

香港人真係垃圾、一星期罷買一日都唔得
做D數據出黎咪有籌碼囉屌!

點解啲人會買返士多.....唉

方便大於一切？唉

點解香港人咁冇骨氣
吉野家 麥當勞呢d支那公司應該全面抵制
一方面反送中 另一方面又送錢俾支那機構
咁有咩用?醒下啦香港人

我附近果間已經少左好多人食

突破盲腸

小心重覆2014,分散戰力支線多,真喺要諗吓

已經戒左吉野家
新城市無消費過

但地鐵商場有啲難

罷買都做唔到真心廢

其實點解無人叫寫信去投訴呢啲鋪頭
要搞每間吉野家投訴佢唔打得邊爐都夠做

用佢啦！

好撚成功悿

罷買係最容易做亦冇法律束縛都做唔到仲話打仗

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推, 餓撚死都唔食染紅食物

我有戒食果所有垃圾店

我做緊ga!

3哥先係，不過譚仔都唔算優先

自6月開始未食過吉野家 mcdonald
而家食野前一定睇下佢係咪藍底list
以前好鐘意食南記 自從佢上左個list度已經冇食過了

香港人 又善忘又怕事
連食個飯都冇啲骨氣
下世返大灣區食樹皮啦

柴灣唔見多人食喎

大家有啲骨氣

一直都有堅持罷食

[
size=5]9月8！到時見！[/size=5]

你講個幾間已經無幫襯，今個星期起已經冇搭黨鐵。
巴士仲平過佢，計晒行去車站、搭車候車時間只係比黨鐵多少少。

👿

我真係有罷買罷食㗎
唯有加強文宣

香港人冇骨氣

唔撚好幫襯呢啲無良知嘅黑心店鋪！

有咩咁好食
蔥油加舊雞

我已經罷幫襯樓上講果堆同埋罷鐵
罷買唔難，罷鐵先難

吉野家 富臨 士多 己經無再幫襯 望都唔會望!

其實好多人唔知呢啲食肆之前幾仆街，連登仔淨係識喺到圍威喂，以為號召全連登罷食就會好多人跟，事實上大部香港人都唔會上連登，所以好多人重係唔知頭唔知路。

我之前八點幾去置富第一城個間吉野家好少人
隔離KFC仲多人過佢，薩莉亞一堆人等位
而家就係有吉野家分店開始玩完

自己睇下間吉野家有幾多人先啦，晚市時段

真心已經好耐無食啦屌
與其係到屌 不如叫多d朋友一齊唔好食啦

一樣
今日經過 見到好多蝗語學生係到

精品

由獅子狗炒車就無再食

但身邊一樣有人以為扑野家係黃 因為岀左獅子狗

連喜茶都一直有人飲 就知港豬把口說不 身體卻很誠實

你唔比去食果d 係藍絲，中間派？？

呢個現象咪反映到個人數

港豬 不嬲都話冇咩可能 搞雞場搞其他野啦

罷食 只係同路人
藍絲，中立 無跟 wor

一次都冇幫襯過！大家都加油！

冇去過

好多on9同中遊派係標題黨，你唔好on9當有趣開呢d標題
要鼓勵或推動件事就用正面嘅字眼

之前隔日食溫玉子牛， 而家真係無食過

想問下係google map close左，係咪要再開link先有返
我用android

罷食吉野家嘅宣傳係幾成功，但其他食肆呢？

當全民減肥運動啦
唔好唔記得貢茶老虎堂迷夏客果堆
出街食少兩餐又順便省錢

有無考慮過呢啲鋪好多連登仔都無幫襯開，罷唔到呀 榜上有名嘅我都無去開，我乜都幫唔到手

我地都要搞到藍鋪做唔到生意

係呀係呀
比曬你200萬人罷，仲有另外500幾萬人唔罷
講經咩，ed好難量化你仲走出黎屌人
係個壇仔鬧兩句就會成功，你不如開多幾個天滅中共啦

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

問題係好多人都唔知邊間可以幫襯邊間唔可以
整合咗又廣傳唔到
有app睇最好

都唔明吉野家有乜好食, 去過日本食過松屋嗰啲, 香港吉野家真係狗也不hi啦, 又唔係特別平, 想食牛肉飯又有其他選擇

有罷食罷買，有冇好方法做宣傳？
識唔少淺黄真係唔直接同佢講都唔知

612後冇撚幫襯過

其實你要知，有啲地方連登仔罷唔罷買罷食根本無咩分別，快餐類就係明顯例子

落區宣傳

富臨集團

冇計 仲有大堆港豬根本不問世事

連登唯一罷到就係高登

真

4月開始冇食
6月果陣想打吉邊之後就發生一連串既野
直到依加都冇再幫襯過

黨鐡商場

點會唔合理，禍必及家人

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

係setting個度應該會再搵到架 開返就得

同埋幫手追擊tvb 廣告客

下次經過大大聲屌下佢地先

689狙擊黃店比連登狙擊藍店更成功
輸比退休kol

好鍾意食吉邊表示一樣
已經3個月冇食吉野家

唔記得咩，啲人集會完買喜茶呀，叫佢地唔好買都繼續排呀，而家罷市仲益埋對家呀
仲話自身做起，咪撚打飛機啦，你唔發動圍藍店阻人買，d人咪又係金魚腦

完全冇買過 你地可唔可以爭氣啲

利申以前有買開，依家已經全部冇幫趁過。我地要骨氣！振興小店！拒絕霸權！

最慘係班小店

因為港豬們睇完fb俾個嬲嬲就算?
我自己本身都唔係成日出街食 所以基本上果D抵制list其實一早已經抵制緊

巴打岩 事實真係少左人消費 我身邊人都無食吉野家好耐 每人身邊都幾個 加埋就好多

每個地方總有啲好似樓主眼見到既敗類

個罷買APP好似仲未做完？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

養心殿唔係收緊皮咩？

全部無去，戒埋taobao用Amazon

因為成堆藍絲去食

我諗未必係
只係大家警覺性唔夠

推唔郁
罷食未啊垃圾香港人

一日未收哂都唔可以當係成功

屌

真心有推唔郁既feel

呢家開始清算喇已經 你無睇住黃藍去消費嘅咩

要做既唔係一步登天,係做好自己,再宣傳叫其他人做

同埋養心殿已經執左幾間

就算附近有都好少食，何況新工無更加無去

屌曬你地老母，罷買都做唔到

利申：已停止一切多餘消費

推到有消費list

全部到而家無食過

已經開始左好耐冇幫襯！

屌 香港人係唔係咁廢呀 食少幾間食肆都做唔到

我有罷食架！真係冇食過
m記都罷到埋

比d骨氣呀

食飯香港人係咁無骨氣架啦第一日住香港咩 藍絲都未必做到
利申以上全部無食

冇係良心商舖名單到出現都唔會食

我想問如果做個牌攞住喺嗰間鋪隔離靜靜地企喺度，或者靜靜地喺商場到慢行得唔得㗎？

會唔會有走私貨？

由今日起出街見到香港警察要敬禮

可以

唔知

你有唔等於大部分人有

之前買麥當勞有福喜爛肉，幾日後m記咪又排晒隊。
我已經唔搭黨鐵，唔入去商場消費，香港人比d骨氣好唔好？

等我食完晚飯落街散步先

有無小店list? Hocc個香港18種算唔算？

我琴日落銅鑼灣食飯都專登開個表出嚟睇吓嗰間野係唔係藍鋪先入

我好鍾意食吉野家
但每次經過都忍住唔會入去

仲有某堆酒樓，改咗名

冇食，但阻唔到人去食

一次都冇食過 睇到Post仲食緊果D自己諗下啦

我都罷食吉野家成個月了

唔單止要罷買藍絲店，仲要罷買一系列中資
電腦節lenovo 竟然可以打蛇餅，喜茶到而家都仲有好多人追捧
建議樓主開多個post 詳列各行各業唔同嘅中資/藍絲店，並且呼籲製作反中資滲透同中資品牌替代物嘅文宣，亦可以針對旗艦中資（e.g. 華為/小米/lenovo/喜茶/pacific coffee/中銀/中移動）進行負面宣傳，例如大煲華為有後門，令你私隱送中
P 牌仔開post 之後推唔到，希望其他巴絲打幫幫手

我真係堅持，冇再幫襯過

扑野家 冇去半年，士多 咩 鄰住買 更加冇用，依家日日搵黃色餐廳食

頭先去左優品360 睇下D 朱古力同chips 新唔新鮮丶點知全部又碎又包裝破損丶最後都係冇買。

譚仔好似出左撐黑警定撐送中post 唔係好記得清楚

我唔支持呢類店鋪

唔好比佢停
繼續推

一日一推

比啲骨氣啦屌
公司訂零食仲有好多間揀

港豬：
一陣去360同士多訂零食返公司先

要罷買嘅堅持罷買
罷食嘅堅持罷食
養成個習慣就唔會想再幫襯佢地

葵芳吉野家好多人排，沙田店就無乜人
比d骨氣啦

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

以前日日食
撕紙狗之後一次都無再食過

吉咩野家,係海底撈都仲排緊隊....

Up

DKLM，可唔可以搵人快閃吉野家店外做下嘢

一日一推

香港人太善忘
唔該大家幫手

唔信失敗囉，已經少左好多人食..即使減得佢一成營業額都夠佢死

有句說話我講咗可能又俾人鬧，但唔講我驚以後真係冇人出聲。

渣哥、寶礦力、大班⋯⋯ 有啲做過嘢（或多或少），有啲講過真心話，之後又點？有啲俾中國抹黑杯葛，出個聲明，成班人嘲笑啲幫襯嘅人「冇腦」「跟車太貼」，等於幫中國一齊杯葛，換作邊個唔心淡？當初如果唔出聲咩事都冇喇係咪？人地出過聲大家心照喇，始終都要做生意，我哋係要呢啲商家留低定係要藍屍？有啲有警察朋友，事後講清講楚，都要繼續唱，嫌人地仲喺港鐵站有舖，請問人地宜家關舖港鐵有冇損失？最後損失都係黃絲舖頭老細！有啲一開波即撤咗tvb廣告，之後出個聲明已經俾全中國杯葛，又都要踩埋一腳！

平常見女仔俾人非禮時有怪罪受害者嘅心態，宜家我覺得好相似嘅，有班同路人道德潔癖，黃絲店就要即撤tvb廣告、黨鐵廣告，關黨鐵舖頭，唔可以辯解，「死都要企住死」！我想請問，我哋想得到啲咩結果？

從來冇食過唔算罷食
無辦法

拿 我就一間都冇幫襯

我見到有個表話榮雞係黃

大家落力罷買
每人出小小力結果可能會影響好大
香港人加油

佢藍唔藍我唔知，但就絕對唔係黃 —— 銅鑼灣果間我去過，六個定八個大電視排滿一幅牆播CCTVB新聞台。

一樣。牛飯真係幾好食，但已經罷食3個月

香港人

荃灣地鐵站對面間吉野家好靜喎平日8點鐘得20%檯有人

牛飯自己整好易㗎，又平又靚。

我去七仔買三文治都唔撚食藍店啊 dnlm

罷緊 好堅持
但身邊有黃色飲食界港豬

吉野家？ 無食啦
相反一堆中學生放飯去食就真

應該要召集各區巴絲 在當區鋪頭舉牌宣傳罷買同原因
網上齋講冇用

我有做架

但係我見到好多人無做
心諗
失敗

係咪有罷食app?
或者罷食地圖：？

我完全無買過

香港人可唔可以爭氣啲

唔好得個講字
身體力行加感化朋友先得

表示一直堅守

冇幫襯過

支持罷買

我樓下真係得返啲廢老食

2149 銅鑼灣
cwb渣哥俾人淋紅油 玻璃都打爛哂

黃店日日比人搞 藍店繼續日日賺

Po都唔幫手推

得m記係罷唔到
窮

咁食美心大家樂大快活

大家一齊在繁忙時間去試用吉記落餐屏幕，看看有什麼好吃的，然後去鄰店吃。

仲有Tempo呀
維達收購咗架

其實唔食吉野家有幾難

想問敍福樓集團黃定藍？

樓主有冇full list，有時d人唔係唔罷，係唔記得有邊d

香港人根本就無撚用

幾個月無食過吉野家

證明連登只係少數

罷食之外要有新出路

「只看不買」活動非常成功，建議逢星期六/日多啲去行街

唔係黨鐵站嘅商場，係黨鐵擁有嘅商，唔好攪錯。

Byebuyday

你喺度圍爐屌有咩用？
唔做實際野就不如收埋你啲晦氣野啦。
有人排隊就代表啲人唔記得哂？你係咪都唔記得左香港有一堆廢老藍絲？

榮式我食過碟飯有鋼絲刷都仲食？

有埋App啦
whatsgap

自己整啦，15分鐘搞掂。

自從學識咗無再食吉野家。

一間都無買過

其實樓主點定義失敗？ 我眼見小左好撚多人食喎

返工附近可以食既已經揀無可揀 但都寧願捱貴幫襯黃店
各位俾d骨氣

一路罷食吉野家！
可以選擇食加藤屋！

吉野家單野通天架喎
冇理由唔知要罷掛？

唔好話香港人
我喺大學都聽到人話晚餐食吉野家
ocamp完左去富臨打邊爐wor
大學生喎 ig仲怒屌緊721白衫831黑警
轉個頭又去飲閪茶lu

利申：嬲撚到奶茶月餅都自己整

苟延殘喘罷了。繼續罷，宣揚開去，搾乾它們最後一滴。

Pish

完全無再幫襯過

831
利申，上次之後冇食過！

其實黃絲多但藍絲都一樣多，佢地都一樣會係會學返黃絲的做法，反而會比黃絲更堅持。

除非有老鼠向食環投訴先會停一輪。藍絲係一群極度仆街自私，吸住別人的血生存的仆街

呢度一間都冇幫襯過

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

支持小店
即使要行遠啲

香港人喎，話罷去罷買成日得把口講、FB比個嬲嬲，連真係做都唔肯。
成日屌CCTVB假新聞，
連唔睇CCTVB所有節目（去數廣告、整CCTVB假新聞大全文宣除外）、罷買CCTVB買廣告產品、唔去播CCTVB假新聞嘅餐廳都唔太多人做。
轉頭搵d藝人露下事業線，搵個靚女主播報下假新聞就投晒降。
肯講真話傳媒已經愈來愈大財政同共產黨壓力，
課金比任何一間有心做新聞嘅台都唔肯。
CCTVB今時今日以為自己一台獨大，蝦蝦霸霸，係香港人自己造成。

同樣藍絲餐廳愈來愈多都係同樣道理。
M記福喜爛肉又點？過幾日去一樣大把人食。

利申：#1所講食肆已經好耐冇幫襯，返工由黨鐵改為巴士。
屋企課金睇蘋果、屋企有now機頂盒、自己課金i-cable app。

一間都無幫襯

算罷啦 香港人

呢一世都罷買呢幾間呀！

yes
罷左啦
但要不停推post

硬淨啲啦香港人

宣傳都唔夠
我覺得無乜人有list參考
我同事都講過如果有list睇下就好
我自己都係睇以下個post咋

(((罷食))) 各區［黃vs藍］食店大對決 請廣傳 幫推

其實淨係係度講 都有好多無連登開嘅人接觸唔到呢個資訊
最好係啲和理非集會宣傳下罷買計劃同個list

之前成日食吉野家
而家無食好耐
其他一次都無食過

而家都唔會幫襯

直到永遠

阿門

我提議攪祈禱團

去到由牧師之類人仕

喺鋪外讀出賣港鋪頭企業罪行

最後

阿門

唱到佢執笠為止

得閒就攪

大學生真係一代不如一代